在新冠肺炎疫情爆发后，印度的医疗体系陷入全面混乱。 2019冠状病毒病正在教会印度使用地图来对抗下一场大流行|Ananya Bhattacharya | 2020年7月30日|Quartz 
 随着疫情在亚利桑那州、佛罗里达州和德克萨斯州失控，我们现在看到的一些党派分歧也有可能开始缩小。 共和党和民主党对COVID-19的看法截然不同。 这会让人生病吗? Amelia Thomson-DeVeaux, 2020年7月23日 
 来自望远镜的图像显示，在金龙座AB周围有一个由气体和尘埃组成的螺旋盘。 Lisa Grossman, 2020年7月6日|学生科学新闻 
 科学家们说，它可能也有螺旋臂，就像银河系一样。 最古老的圆盘星系对星系的成长有了新的解释。丽莎·格罗斯曼，2020年6月30日，学生科学新闻 
 我们的螺旋可能都可以追溯到宇宙射线的意想不到的影响。 宇宙射线可能解释生命对右撇子DNA的偏好查理·伍德，2020年6月29日，量子杂志 
 这些现已定罪的重刑犯将在明年1月听到他们的判决，但他们的故事仍在继续恶化。 2014年对卑劣的人来说是令人愉快的好年|帕特里夏·墨菲| 2014年12月30日|每日野兽 
 这种涉及地方权力政治的恶性循环对山谷里的美国人来说是显而易见的。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 没有这些补贴，最糟糕的情况是奥巴马医改进入财政死亡螺旋。 提醒:我们的法官是穿着长袍的政客|杰迪戴亚·珀迪| 2014年11月13日|每日野兽 
 对于他的其他幸存者和观众来说，这种错觉意味着他又一次陷入了恶性循环。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 2008年，它面临的是一个死亡螺旋:信用评级被下调、保单索赔和抵押品赎回。 还记得1820亿美元的美国国际集团救助计划吗? 丹尼尔·格罗斯，2014年10月15日，每日野兽 
 这种生物是一种活跃的螺旋线，直径约为红色小体长度的四倍。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 看到那个银色的螺旋了吗?它从金星出发绕着桌子到达土星的轨道。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 苍白螺旋体是一种极细的螺旋状运动线，末端尖。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 在溃疡的表面上，它经常与其他螺旋状微生物混合在一起，这增加了其检测的难度。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 在这个物种中，雄性的触须每一个都有一个类似藤蔓卷须的螺旋螺旋。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金